【央視一分鐘】香港示威者眼球遭恐襲 藍中評委諷韓抱女人慘遭開除｜眼球中央電視台

[緊急分析]法！不！責！眾！

完全睇唔撚明個topic